麥記個beagle真係唔錯

又幾好食

？

我都覺 之前出個個早餐 炒蛋bagel 但d人唔知係咪未食過 個個話好硬 咁快冇左

好反智喎，夾炒蛋係中間流曬出黎
正路緊係火腿煙三文魚依d一塊過既野啦，加埋cream cheese簡簡單單，m記係要整色整水

咁你出面有紙包住架嘛 我食又冇漏黎漏去喎

其實都冇話咩正路唔正路姐 好似方包咁都冇限你夾咩架？